無得抽獎唔開心？就係你啦！快d撳入黎啦！

只要你聽日係維園嗌以下咒語，就可以心想事成架啦：
香港獨立，唯一出路！

中頭獎，同一百二十萬個香港人一齊嗌香港獨立

我都揀後者